{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신선계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のお客様のために必ず守らなければなりません。 客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失による損害賠償の責任が宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に持ってきた炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ツアー案内および予約特典にはIPTV/WiFiと客室禁煙カラオケ、バーベキュー場、駐車可能、ツアーなどが含まれます。 また、ペンション内ではキャンプ場や大型レストランも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のお客様のために必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失による損害賠償の責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に持ってきた炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ツアー案内や予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "ツアー案内および予約特典にはIPTV/WiFiと客室禁煙カラオケ、バーベキュー場、駐車可能、ツアーなどが含まれます。また、ペンション内ではキャンプ場や大型レストランも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 639
    }
}